為左慶祝中港澳通車，高鐵每日倒水，梗係大跌啦

主持：習犬，叫兩聲黎聽下
習犬：正式通車
主持：得一聲炸
習犬：落台（驚驚）
主持：（果然得小五）
習犬：我要返北京救市
主持：你返北京啦對台啦，唔好再搞個市，唔該